認真一問 感情淡左 可以點補救（集思廣益）

感情 同以前變得唔同
有咩方法可以 去保持呢段關係？

俾啲新鮮感啦

偷食

可以點樣俾？ 我都有咁諗過
只係知 要比以前做得更好

我做唔出

唔係更好 而係唔同
每日整啲新花臣啦 去下唔會去既地方 失驚無神又慶祝下 突然又買支花 煮下新菜式
無依啲好難維持

分左未先？ 拍左幾耐

對方而家表現係點 態度係點

其實 我耐左之後 真係少左做呢d 好多

要做架 唔為佢都為自己
人生已經好苦悶 點解唔對自己好啲？
講句唔好聽，你唔開始做下依啲，第日分左手都溝唔撚到女

依家又未算分手 但係就係分開左
我想同番佢一齊 但佢就唔係幾願意
大家都會出下街既
whatsapp 會回，但都係 我主動搵佢
態度 其實好似變左朋友咁對我

係既 係我耐左 所以變懶左
以為一切都好穩定 所以 我都將平時既情趣
做少左好多野
如果今次可以留得低佢
我一定會成日諗下 鬼主意 去氹佢開心

退一萬步就算真係變返單身，都要得閒氹下自己，氹下屋企人

我有諗過如果真係返唔到黎我身邊
我會點
我真係覺得 好辛苦。。。
我只係想氹番佢開心。。

問題係。當初分開，淡等等，有無一個明確原因？
定係分開後，你覺得係無新鮮感？

分開後 有D 係新鮮感問題
但其實主要既都係 佢無呢個心再一齊落去
佢想自己一個人

唔好咁天真 淡左既分係玩完

講到明淡就等如 你既吸引力係佢心中接近0

淡 係咪真係等於玩完？
認真 我好想補救。。。